買Parton相買到欠左幾萬蚊卡數，就黎要食二手飯。。。

今日有個悲慘既故事要同大家分享

有留意開我以前既故事既都知
我識親既女都唔正常
已經唔夠係現實識港女

點知比我早排係連登發現左一個叫Parton既網
個到有大量靚女相買
咁我係對港女死心，但又想睇靚女既情況下
咁唯有去個到買相

初初買左Deer Chan D相
跟住愈買愈多
買埋FuFu、MK妹Ruby、中大Email等等。。。

前幾日見到張信用卡原來已經欠緊幾萬蚊卡數。。。
我做保安師
一個月先得9000蚊
扣扣埋埋使費
已經冇錢剩。。。
幾萬蚊卡數真係唔知點還。。。
琴晚仲同媽咪借左1000蚊
呃佢拎黎買口罩
但最後我都係再去左Parton買相

我覺得自己好似買到上左癮咁。。。
今個月得返98蚊係身上
都唔知點頂到月尾
唔通真係要去快餐冶到食二手飯??

快趣收返個奴叫佢比錢你
話係命令

圖定伯母？

MK妹RUBY

我頭號女神Deer Chan

FUFU

中大Email

唔係咁易
唔知點解而家D女睇唔起我地保安師。。。
明明都係一份正當職業。。。

樓主RAP

直線宣傳？

冇宣傳
如果有宣傳就唔使食準備二手飯..........

做保安人工得$9k？

除咗尼幾個熱門有乜推介？

呢排經濟唔好
少左好多更返

最靚都係呢幾個
其他麻麻地

你save低哂佢地啲相 開個Patreon再放上去賺錢咪得

就係得呢啲？西毛都無條？！

希望大家尊重知識產權

發達大計 比一個錢睇曬咁多個女仔
樓主可以翻身了

唔係你仲想有D咩?
我覺得你咁講好唔尊重女性。。。

你share呢d我都識cap圖啦

請尊重知識產權

Parton???
利申：正字撚

有女U就睇啦

我唔信

點先信?